大貓食左隻死貓？

宣布流亡的前立法會議員許智峯在社交網站表示，他及其家人的滙豐銀行戶口資金一度被凍結。滙豐表示，留意到有報道指，滙豐限制有關人士銀行服務的傳言，不會評論個別個案，但對於相關事實被歪曲感到非常失望。

為國效力應感到光榮

知道玩大咗，個個淆晒底

告誹謗啦
事關公司商譽喎

許智峯求下你狙擊下HSBC
依家HSBC 話個別個案，但你係呢個個案嘅受害人，你問就唔同哂

喂，大佬冇曬國際信譽啦
重奶

快D告上英國法庭啦

人地把打算重心移去大陸

笑撚 死 邊到搵d垃圾 話事人 /垃圾高層
個名 不停咁整臭晒 臭到全世界都知

彈出彈入再彈出